其實有無人諗過塗鴉既都係警察？

事實證明警察混入和平示威人群，
仲拎曬棍咁，
點解塗鴉既唔可以都係差佬？

推

混入人群衝都做得出囉
噴吓牆又點會做唔出

八奇領域：有冇諗過拆警總招牌都係警察？

冷靜啲，怪錯前綫班手足就唔好啦

各有各做

今晚之後覺得係了

只要我地白講成黑
有乜野係無可能？

係塗鴉同拆牌個啲手足唔好介意我地扮同你割蓆

邊有？事實就係咁

exactly

香港唔需要警察
取消警察職業

示威者好和平理性 如果有人叫停就停 真係有理由懷疑係警察做

入黎睇睇幫手推下,唔該

Push

嘩 咁樣好衰啫 警察喎好暴力囉

根本無人出過去示威你唔係出左出去下話